Un maçon doit recouvrir le sol d’une pièce rectangulaire de 4.2 m sur 8.7 m avec des dalles carrées. Son employeur exige que les dalles soient les plus grandes possibles toutes entières.
\begin{enumerate}
	\item Quelle est la longueur du côté de chacune de ces dalles ?
	\item Combien de dalles le maçon doit-il commander
\end{enumerate}

